想見恩地Eunji 嘅即刻入黎！！

聽日有無人去！！！！

演唱會680$太貴唔會去

680都貴

自己一個坐後排 唔多想
又無朋友想去

點解成個lihkg都無人討論恩地開香港處女concert

去19號嗰場，好期待！
台灣嗰場反應好似幾好！

買幾錢飛？
比你地講講下
又有啲心郁

who

發覺仲有好多位買
特別係1488

想見夏榮
會唔會突然現身比驚喜

得個樣不了

有人知買六百八可唔可以坐去九百八個啲位到？？如果無人坐

啲實q會叫你坐上去 如果多空位

恩地oppa

咁咪有機坐1480

講起牙地
主辦搞果個抽polar真係好撚on9
中獎果堆作品hea撚到

師兄會去睇？？

arrived

No
睇fd ig story係度呻
屌你堆相全部都係hea影巴士站輕鐵站地鐵月台

爆滿曬

恩地bb唱歌真係好好聽

就黎開始啦
恩地bb就快行岀黎啦

睇緊恩地bb個mv

開始未？

恩地好孝順

有無人知恩地會唔會唱歌

恩地同啲人影相
byebye la Eunji
太遠啦

恩地係香港都好多fans
原來真係唔會唱歌

我個fd話恩地會換衫唱歌
希望佢無fake我

19號自己一個去

我都去啦決定！
恩地年紀都唔細
唔知有無下次
我買680！

Eunji BB

其實688夠我去支那北京搵囡囡
不過恩地bb之後唔知仲黎唔黎
所以豪一次唯有

頂..好貴囉..

咁多禽獸級粉絲...

下次開三場都夠做啦!

有無下次都唔知
恩地bb又唔係好紅

btw, 加場啲飛就賣曬

其他fans 今晩影嘅

真係影得好pro好靚

巴打 到時見

好似全部韓星concert都至少要680

做咩咁傻豬
呢個時候緊係買特價飛...

代理食水深，根本已經係唔多合理

其實邊到搵到特價飛
恩地應該唔會有平飛呀嘛
crayon Pop 呢啲至會有特價

好過比黃牛賺

第一話次咁即興買飛 好輕飄飄～～
聽日就係啦～～～～～

條link有台灣場ge 歌list
香港應該差唔多
各位可以熟習下

980飛 賣 HK$500

即晚 5月18日晚
鄭恩地《暳花HyeHwa》演唱會

個師兄急放
幾抵

有無巴絲睇完頭場

Me

點樣呀個氣氛同個rundown
有無應援同買週邊

今日氣氛好好，d應援勁大聲

好可惜我坐山頂位
隔離啲人唔知黎做咩
叫又唔叫 手燈又唔用

我下面vip氣氛勁正

買左飛聽日睇1488
應該正好多

氣氛好正 唱那些年好撚好聽

有冇人知去睇彩排係幾時

3點鐘開始

YES 正常講呢到
可以睇多場

我都未背點應援

絲打睇兩日咁有米
真fans

直接去，拎張飛比佢就入得？

唔應援都算 佢地係尖叫都唔會

尋日好似係你出面會有貼左行數
你就跟坐排返你個行
之後會有工作人員再過黎幫大家順返坐位排
之後就入得

我係因手恩地先入左apink坑

有啲緊張

我上次係亞博睇big bang
d人好似係圖書館咁

我唔鍾意apink
淨係鍾意恩地solo#y

same!!!
搭地鐵去緊
好期待
我仲係無背應援
我跟住大圍人鳩叫算

咁都負評
我決定買支燈鳩fing下

同我一樣
不過我仲要買咗1488

買1488都咁
師兄應該好有米
btw有無睇綵排～

到旺角～～

無趕唔到

咁side

想問個ball ball燈邊到買

毒撚問工作人員話賣曬

超多大陸人

係 有韓國人添
我比兩個女仔夾住
好怕羞

那些年真係起曬雞皮cls
恩地bb唱歌真係好感動好有感染力
好唔捨得佢

遲啲再黎會再買飛支持

好羨慕個幾位觀眾飲同一支水
恩地唱後段啲歌咁高難度都可以咁完整咁水準高真心cls
我覺得佢絕對係韓國女歌手實力top3！
加油恩地bb

得aliee贏到恩地

個翻譯

我覺得aliee啲高音有啲嘈
有點兒賣弄技巧
同埋恩地bb唱歌個笑容真係………

我地萬歲

幾好呀 同恩地幾合拍
利申唔識韓文 淨係識 係同唔係 好靚 同 我愛你

今日邊個做嘉賓

唱得好好聽，把聲好似有無限戰鬥力咁

高山低谷個個男人
覺得佢唔尊重恩地
唱歌係ok幾夾 嘅
但係佢同恩地傾計好hea

把聲真係由頭到尾都無變調

其實恩地成日舉手指公講「真係」
係咪想講廣東話版嘅「zzang」？
個翻譯係咪教錯咗佢？

真係好好呀～哦～～～

g持

尋日恩地講zzang
跟住個翻譯譯左做真係
跟住恩地就係咁講真係
個翻譯唔掂啊
啲歌名譯錯晒
我而定先知有首歌叫”點樣啊”

我就係喺度心諗 做乜成日講「真係」
點樣啊嗰度真係笑死我
同埋好似有一個位係恩地叫我地唔好掛住影相
要專心睇佢
但個翻譯就譯左做大家唔好放棄(???)

呢位御用阿嬸年年睇CON都係咁架啦
廣東話都唔好 成日都亂譯
大家腦補一下啦

Apink第一次香港場
佢將啲名譯錯晒
銀地同初窿